我支古典結他係咪應該換左佢

斷斷續續彈左幾年
有因為癡fret扭過條頸
依家好似彎過頭
高把位撳得有少少辛苦

定其實根本支支都係咁係我自己問題

呢枝係民遙唔係古典下
古典有條尼龍弦

換枝好d 再搵人set up 算啦

真係古典黎

但古典應該冇truss rod 比你扭頸

真係有

咩牌子
係唔係大陸雜牌

柏斯最cheap牌子
拎去燒

買支新架啦

仲有冇彈？

換左支電結他，依家本身果支係屋企休息緊